<resources>
    <string name="app_name">ProjekPABA</string>

    <string-array name="namaMarketingAgency">
        <item>Bramasta Digital Marketing</item>
        <item>Kalman Marketing Agency</item>
        <item>Digital Nusantara Advertensi</item>
        <item>Meson Digital Agency</item>
        <item>TopRank Indonesia</item>
        <item>Toffee Dev</item>
        <item>Mediatics Digital </item>
        <item>Krona Digital</item>
        <item>Tomato Digital</item>
        <item>Herco Digital</item>
    </string-array>

    <string-array name="hargaMarketingAgency">
        <item>Rp. 800.000 - Rp. 2.000.000</item>
        <item>Rp. 500.000 - Rp. 4.000.000</item>
        <item>Rp. 600.000 - Rp. 4.000.000</item>
        <item>Rp. 800.000 - Rp. 8.000.000</item>
        <item>Rp. 700.000 - Rp. 6.000.000</item>
        <item>Rp. 500.000 - Rp. 4.000.000</item>
        <item>Rp. 600.000 - Rp. 9.000.000</item>
        <item>Rp. 800.000 - Rp. 5.000.000</item>
        <item>Rp. 550.000 - Rp. 3.000.000</item>
        <item>Rp. 500.000 - Rp. 4.000.000</item>
    </string-array>

    <string-array name="lokasiMarketingAgency">
        <item>Surabaya, Indonesia</item>
        <item>Bali, Indonesia</item>
        <item>Jakarta, Indonesia</item>
        <item>Jakarta, Indonesia</item>
        <item>Banten, Indonesia</item>
        <item>Jakarta, Indonesia</item>
        <item>Jakarta, Indonesia</item>
        <item>Jakarta, Indonesia</item>
        <item>Jakarta, Indonesia</item>
        <item>Semarang, Indonesia</item>
    </string-array>

    <string-array name="gambarMarketingAgency">
        <item>https://www.bramasta.id/wp-content/uploads/Logo-Bramasta-Digital-Marketing-Agency.png</item>
        <item>https://kalman.id/wp-content/uploads/2023/08/Logo-KALMAN-e1707069966777.png</item>
        <item>https://www.diginusantara.com/assets/img/ico.png</item>
        <item>https://rest.techbehemoths.com/storage/images/companies/21418/0a47c70e0bd43401439607d953ef0afa.jpeg</item>
        <item>https://www.toprankindonesia.com/wp-content/uploads/2022/11/favicon-new-200x200.png</item>
        <item>https://storage.googleapis.com/msgsndr/CV2crN4Ykmx10RTKizzL/media/65c0944d805e4bd73e2fb6e5.png</item>
        <item>https://images.glints.com/unsafe/glints-dashboard.oss-ap-southeast-1.aliyuncs.com/company-logo/ad9d303e8273a331bb386baa82d0e289.jpg</item>
        <item>https://www.krona.co.id/wp-content/uploads/2023/05/logo-krona-icon.png</item>
        <item>https://pbs.twimg.com/profile_images/1065878330392555520/tsiZsWr7_400x400.jpg</item>
        <item>https://www.hercodigital.id/wp-content/uploads/2021/06/hercodigital.png</item>
    </string-array>

    <string-array name="isiReview">
        <item>★★★★★\nDimas A.: Layanan agensinya sangat profesional, hasilnya melebihi ekspektasi.</item>
        <item>★★★★☆\nRina T.: Brand saya jadi lebih dikenal setelah dibantu agensi ini. Sukses terus!</item>
        <item>★★★★★\nWawan S.: Strateginya kreatif dan tepat sasaran, timnya juga ramah banget.</item>
        <item>★★★★☆\nCitra L.: Hasil marketingnya efektif, penjualan saya naik drastis!</item>
        <item>★★★★★\nAdi P.: Mereka paham kebutuhan bisnis saya, kolaborasi yang menyenangkan.</item>
        <item>★★★★☆\nLina K.: Timnya detail banget, semua campaign dikelola dengan baik.</item>
        <item>★★★★☆\nReza M.: Sangat puas, hasilnya luar biasa dalam waktu singkat.</item>
        <item>★★★☆☆\nMaya J.: Ide-idenya fresh dan out of the box, bikin bisnis saya makin menarik.</item>
        <item>★★★★☆\nBudi H.: Tim agensi ini sangat responsif dan solutif, kerja sama yang nyaman.</item>
        <item>★★★★☆\nTania S.: Budget terkontrol, hasil maksimal! Highly recommended.</item>
    </string-array>

    <string-array name="aboutUsMarketingAgency">
        <item>Bramasta Digital Marketing adalah agensi pemasaran digital yang berdedikasi untuk membantu bisnis dari berbagai industri dalam meningkatkan kehadiran mereka di dunia online. Kami menawarkan berbagai layanan, termasuk strategi pemasaran digital, manajemen media sosial, pembuatan konten kreatif, optimasi mesin pencari (SEO), dan kampanye iklan berbayar yang terukur. Dengan tim ahli yang berpengalaman, Bramasta Digital Marketing selalu berusaha memahami kebutuhan klien dan memberikan solusi yang spesifik untuk mencapai target mereka. Kami percaya bahwa keberhasilan klien adalah keberhasilan kami, dan kami berkomitmen untuk memberikan hasil yang nyata dan berdampak jangka panjang.</item>
        <item>Kalman Marketing Agency adalah sebuah agensi pemasaran yang menawarkan solusi menyeluruh untuk kebutuhan pemasaran digital modern. Kami mengintegrasikan kreativitas, data, dan teknologi untuk menciptakan strategi pemasaran yang inovatif dan efektif. Layanan kami meliputi pengelolaan media sosial, kampanye iklan digital, strategi konten, dan analisis data untuk memahami perilaku audiens. Dengan visi untuk menjadi pemimpin dalam dunia pemasaran digital, Kalman Marketing Agency membantu klien tidak hanya meningkatkan visibilitas mereka, tetapi juga membangun hubungan yang kuat dengan audiens mereka melalui pendekatan berbasis nilai dan personalisasi.</item>
        <item>Digital Nusantara Advertensi adalah agensi pemasaran digital terkemuka yang berbasis di Indonesia, dengan misi untuk menghubungkan merek dengan audiens mereka secara efektif melalui platform digital. Kami memanfaatkan wawasan lokal dan teknologi global untuk merancang kampanye yang relevan, kreatif, dan berdampak tinggi. Layanan kami mencakup branding, pengembangan konten, optimasi mesin pencari (SEO), pemasaran berbasis performa, hingga analisis data mendalam. Dengan keahlian kami dalam menangani tantangan pemasaran yang kompleks, Digital Nusantara Advertensi telah menjadi mitra terpercaya bagi banyak merek dalam mencapai kesuksesan di pasar digital yang dinamis.</item>
        <item>Meson Digital Agency adalah mitra strategis dalam dunia pemasaran digital yang berfokus pada pendekatan berbasis hasil. Dengan pengalaman bertahun-tahun, kami memahami tantangan yang dihadapi oleh bisnis dalam menjangkau audiens mereka secara online. Layanan kami mencakup perencanaan strategi pemasaran, iklan berbayar (PPC), pengembangan desain UX/UI, manajemen media sosial, dan optimasi mesin pencari (SEO). Kami percaya bahwa setiap bisnis memiliki kebutuhan unik, sehingga kami selalu merancang solusi yang disesuaikan untuk membantu klien mencapai tujuan bisnis mereka, baik dalam hal peningkatan penjualan, visibilitas, maupun engagement audiens.</item>
        <item>TopRank Indonesia adalah agensi pemasaran digital yang berkomitmen untuk membantu merek mencapai puncak visibilitas online mereka. Kami menawarkan berbagai layanan seperti optimasi mesin pencari (SEO), pemasaran konten, kampanye iklan digital, dan analisis data untuk memberikan wawasan mendalam tentang performa kampanye. Dengan pendekatan strategis yang terukur dan didukung oleh tim ahli yang berpengalaman, TopRank Indonesia telah membantu banyak klien mencapai peringkat tertinggi di mesin pencari dan memperkuat citra merek mereka di mata audiens.</item>
        <item>Toffee Dev adalah agensi digital yang memadukan kreativitas dengan teknologi canggih untuk menciptakan solusi pemasaran digital yang inovatif. Layanan kami mencakup pengembangan situs web, aplikasi mobile, pengelolaan iklan digital, optimasi SEO, dan strategi branding. Dengan pendekatan yang berorientasi pada hasil, kami membantu bisnis meningkatkan kehadiran digital mereka dan mencapai target pasar dengan lebih efektif. Kami percaya bahwa transformasi digital adalah kunci untuk menghadapi persaingan di era modern, dan kami siap menjadi mitra terbaik Anda dalam perjalanan ini.</item>
        <item>Mediatics Digital adalah agensi pemasaran digital yang mengedepankan analitik dan storytelling untuk menciptakan kampanye pemasaran yang relevan dan berdampak. Kami menawarkan solusi holistik yang mencakup analisis data pelanggan, pengembangan strategi konten, manajemen media sosial, dan periklanan digital. Dengan fokus pada membangun hubungan yang bermakna antara merek dan audiens mereka, Mediatics Digital berkomitmen untuk menghadirkan pengalaman digital yang mengesankan, meningkatkan loyalitas pelanggan, dan mendorong pertumbuhan bisnis yang berkelanjutan.</item>
        <item>Krona Digital adalah agensi pemasaran digital yang menyediakan berbagai layanan inovatif untuk membantu bisnis tumbuh di era digital. Kami menggabungkan wawasan pasar dengan kreativitas untuk menciptakan strategi pemasaran yang disesuaikan dengan kebutuhan klien. Layanan kami mencakup pengelolaan media sosial, kampanye iklan, optimasi SEO, dan pengembangan konten kreatif. Dengan pendekatan yang berorientasi pada hasil dan dedikasi terhadap kepuasan klien, Krona Digital menjadi mitra terpercaya bagi banyak merek dalam menjangkau dan melibatkan audiens mereka secara lebih efektif.</item>
        <item>Tomato Digital adalah agensi kreatif yang memfokuskan diri pada pengembangan pengalaman digital yang menarik dan berdampak. Dengan pendekatan berbasis desain dan teknologi, kami membantu merek menciptakan identitas yang kuat melalui strategi pemasaran digital, pembuatan konten visual, kampanye iklan, dan desain situs web. Kami percaya bahwa kombinasi estetika yang menarik dan strategi yang terukur adalah kunci untuk meningkatkan engagement dan kesuksesan bisnis klien kami di dunia digital.</item>
        <item>Herco Digital adalah agensi pemasaran digital yang berkomitmen untuk menghadirkan solusi berbasis performa yang disesuaikan dengan kebutuhan klien. Kami menyediakan berbagai layanan, termasuk iklan digital, manajemen media sosial, pengembangan strategi konten, dan optimasi SEO. Dengan tim yang terdiri dari ahli pemasaran digital yang berpengalaman, kami fokus pada membantu klien mencapai target mereka dengan cara yang efektif dan efisien. Herco Digital berusaha untuk membangun hubungan jangka panjang dengan klien melalui layanan berkualitas tinggi dan hasil yang dapat diukur.</item>
    </string-array>
</resources>